有冇人覺得龜頭小嘴好煩

成日話肥婆點點點
其實自己先係成日消費肥婆 搏有人同意
自己作撚左咁多肥芝既野 誇大到人地咁
比我係肥芝都嬲
肥芝係唔應該 落降又好咒人又好
但我唔覺得龜頭小嘴有乜咁好放上神枱

利申：純粹睇唔過眼

收皮啦死肥婆

On9 係肥婆就唔會改呢個名啦

Show Blocked User - 肥婆一秒鐘

係咪反肥婆反到傻鳩哂

咁堆痴線西係咪成日消費堆beauty beggar呀
肥婆無啦啦點會俾人話 又有咁多認同啫

收皮啦死肥婆